港鐵職員「蠱惑仔」上身 兇未付足車資乘客：係咪有汽油彈 使唔使報警搜？

港鐵回應，根據紀錄，港鐵一隊顧客服務及收益保護組人員，在西灣河站工作時留意到一名乘客未有使用正確車票出閘。當職員要求乘客停低，該名乘客企圖逃走，被職員阻止。經檢查後，職員發現該名乘客使用長者八達通，並根據港鐵附例向他發出附加費通知書。

港鐵稱，收到有乘客反映港鐵人員的言行不恰當，並稱重視顧客服務，提醒所有前線人員積極執行查票工作的同時，也要保持冷靜，避免引起誤會。相關部門會了解情況，作出跟進。

涉事職員黃景樂(Reeve哥)稱自己身為港鐵要員, 公司一定攬佢。

好黃

港鐵職員死全家

港鐵前線啲尿好黃

見佢咁撚落力查飛就知間公司佢有份

俾罰款咪俾罰款 我大把錢 邊似你做埋d低賤工種 我日日比你查日日交罰款都得 死窮鬼

做狗嘅潛質

新移民 定老婆係新移民

各位畀人查完飛記得問佢攞返份報告同職員編號&名

係咪想出名之後俾狗隊招攬呀

得支那中學畢業...讀唔到毅進

尿黃

隻曱甴係咪長駐係西灣河? 想睇下佢英資

好快升職啦

相關部門會了解情況，作出跟進。

要員

地底泥要員？

升高級查飛師

收個雞碎咁多人工
唔講以為幾萬蚊一個月先收買到佢

咁惡把撚咩

咁樣都唔洗炒 党鐵服務態度真係好

好肉酸，一係就唔好搭啦

蓋清遲左好多wo

報警嫂

正路就會升職

底褲好黃
食屎仔屌佢老味

MTR今日回應.

依家真多精神病患

個姓

黃警樂

黨鐵：已訓斥

黃景樂聲稱有汽油彈，涉嫌恐嚇及嚴重威脅市民安全，市民可以追查巢穴嚴厲執法。

嘩
公司個掃地仲高人工過佢地

40分鐘食飯 食狗飯咩

底褲黃

條垃圾考唔到散仔渣考到實仆入去做

顧客服務？？？

呢啲賤種狗會升職添

其實呢個位有冇得升上去 / 有冇career path之類

認住哩班大仆街

查飛狗黃景樂

聶嘉豪 Noddy Nip

估吓我叫咩名？

查飛員>查飛師>高級查飛師>查飛經理>高級查飛經理>查飛董事

好黃啊
屎好黃

有你都唔信啦
不過係佢有權 中意點就點

港共爪牙

又係佢

追星詳細地址：秀茂坪秀緻樓312室

查飛師>高級查飛師>助理查飛主任>查飛主任>波板糖人
咁樣?

升高級查飛員
過多幾年見board得左可以先查飛督察

推

未殺過人點請你呀大佬

有上過身咩

扮狗

屌你公屋查飛狗咁串

公屋查飛狗

其實點樣可以反擊佢地

佢既生活掹掹緊已經懲罰緊佢

共產黨係點對異見人士 ?

活摘器官, 暗殺妻兒, 人體實驗

自pin 啦，唔好玩弄食物

好驚
無啦啦搭車會俾人老屈
以後唔搭喇

有冇辦法搞到佢連掹掹緊都冇埋

推呢個

睇黨鐵網典話有一半查飛狗都係輔狗黎

條排骨仔之前做銅鑼灣站有前科

係咪叫黃景樂？
住秀x坪x緻樓？

有禮貌

都唔撚明, 查個飛洗咩咁撚串
好聲好氣唔撚得既

依d 撚樣 兇你有汽油彈時
立即搵另一個沖過去禁停所有列車 打爆消防鐘
搞到有咁大得咁大
之後來到指鳩佢話佢話另一條友有汽油彈為安全起見先咁做

港鐵稱，收到有乘客反映港鐵人員的言行不恰當，並稱重視顧客服務，提醒所有前線人員積極執行查票工作的同時，也要保持冷靜，避免引起誤會。

重視顧客服務
有冇理過831比人打果班人惑受

你去佢fb睇下，藍尸嚟

明顯想做狗，但狗都唔收佢

又係呢條撚屌

聽講條柒頭考唔到狗先做查飛

良好情緒控制

中五

呢隻癲狗唔係第一次

千其唔好推V121144 7係人哋身分證！
好危險架
千其唔好用黎做非法嘢

mtr好黃？？？？？？？ d尿就黃

原來係支那仔...

之前做傳銷狗

Push

靠捉人跑數分佣

起底pls

有無投訴信Template

玩撚到佢傻啦

所以而家就特登做出位啲，露個狗樣出黎俾啲狗隊高層睇
我都係你同鄉喎

我公司最垃圾個位都高人工過佢

鐵... 前... 尿... 黃...

唔怪得咁惡 原來得果萬幾蚊

可能係考狗考唔到所以心理唔平衡

買咗一手都係股東

做得查飛狗點會黃, 其他前線就難講啦
查飛狗既duty就係得捉人跳閘同綠卡

721

竟然有呢個玩法？

條撚樣守開咩站，想見下佢既英姿

查飛狗一個月有幾錢？

支那查飛狗

Send番比黨鐵，問下個職員咁既態度，係咪已經不符合基本要求呢？

考唔到差佬扮差佬呀？

佢有權查, 但遇著火爆人仕就有戲睇

起底啦屌

背景深厚

似係變左底薪制 好似sales咁要跑數

比人捉就走。走唔到就跌低！要求call白車驗傷加報警帶走涉嫌推你落地嘅狗西

神秘密碼V121144 7

推願榮光歸香港

唔好推呀狗鐵前線好黃㗎

查飛狗d咁低賤既工都做
仲要狐假虎威
正宗垃圾

把聲成個太監咁

醒少少喇
你係客黎架！
D黃衫衝出黎
你屌到佢喊都得呀！

支那仔 返大陸啦

無學歷都可以讀毅進

條友唔係第一次嫁la wo

太遠不了

正宗大陸狗樣

萬二蚊底薪都冇？仲咁撚惡？

可惜無搭港鐵好耐
無得睇一下樂哥風彩

仲好以意講野咁大聲
唔怕比人笑架咩

A

你公司攬你又點
攬到你退休之後又點？
你估冇人認得你？
有趣。

升極咪又係萬幾

查飛其實幾錢一個月？

通常呢啲人講佢老婆同屋企人會嬲過講佢
大家識做

炒左未呀

查飛狗都炒仲可以做咩

做唔到狗就入港鐵以為自己做狗

又係西灣河呢條友
出名到全港都知

上面有人又話月薪萬一嘅？搵咁少都食海景fine dinning?

舊圖 依家有萬七㗎喇

唔推唔得啦

屌你老母

個條黃景樂個樣成個鄉下仔咁

push

起到底未

都慘 撈左咁多年仲10k

乜撚野報警嫂呀~?

又話顧客至上既港鐵？
個員工大聲過個客
吊你老母

個加拿大好黃

28818888 投訴師

咁都算fine dinning 睇啲筷子同杯似去飲果啲中餐多啲

收益保護組，新字頭

買撚左MTR股票？

屌 車頭相呃女都要執張似樣少少架

投名狀？狗屋收留佢做散仔lor

代黨鐵收保護費

人地查飛師話晒都中五畢業requirement
仲高過毅進仔

好撚驚呀屌你咁大聲嚇死人咩

V ... 大陸仔wor

公務員上身???,把聲又女人,公司樓下清潔姐姐都有前途過佢 衰過地底泥 !!!

周圍都見到條柒頭

推下先

咪又係得個認字

呢d人我打咗先，被告都值

公司無左佢唔得

唔反對大家認完揼實㗎

點都唔可能過兩萬啦，唔係既話個個去考查飛啦

下次撞到呢隻查飛狗，大大聲問佢：喂，人工加到萬三未？

發夢聽到有人話想印A4貼係西灣河站

港鐵縱容既。。。怪唔之得啦

原來咁低人工
做foodpanda都多過佢

佢好似專係港島東出沒

狐假狗威揸住鳩毛當令箭

要員

咩站都好啦 都係表揚佢

仲衰撚過做譚仔

連燈

淨係揸住呢單新聞去報做狗 請硬

應該多左人 專登去比佢查下

特登落去搵佢

冇左影

除咗制服之服連個姓都黃

有冇人組隊去西灣河站撚佢？

搵10k 咁多點洗得哂呀

樓主pin this

低下賤民以為自己有權

我話我話事 我做我大事

佢平時應該一邊睇新聞一邊鬧人廢青

有得免費搭黨鐵，贏左9成打工仔

賤種查飛狗

汽油彈黃景樂。

好心啦 仲搭 都算
俾人捉到就柒囉

做唔到黑警 做查飛狗一樣

有冇查飛一哥

TB? The voice sounds like a girl

到而家仲用長者飛真連登仔一腳跳入去啦

黃景樂好快獲委任做港鐵主席。

咁呢條廢柴九成係衰體能

一睇就知大陸仔樣 眼細鼻大 樣撚衰

一個年青力壯嘅後生都搵得一萬蚊
要有幾垃圾幾冇出色先做呢份工

利伸 搵50k都照用綠卡 吹啊

睇返啲圖，條友真係矮，講嘢無腦，廢柴。

好瘦..

好型

mtr 都咁低人工...仲衰過大廈保安，仲未計啲更份咁閪

一睇就知做唔到狗 就要模仿狗嘅方式
係精神病來嫁

有啲地方搭巴士小巴都搞掂
其實唔係慳好多，真係睇你住邊

黃景樂將獲委任做港鐵CEO

人地uc黎架，可能收緊兩份糧

轉行做狗啦

呢d職員連毅進學歷都無

做得呢啲位都唔慌正常啦
本身廢又渴望擁有權力，一做就上晒身咁去掩飾自己嘅無能

依d應該係外判 reeve哥係direct staff黎

小司機noddy

底褲就黃

其實佢識玩，不論做什麼，做到最盡，這些人一般令人討厭，但升職往往最快。

咁低人工架...?好好福利?

宜家大學生通街係，如果淨係得中五、毅進，入去做基層位，無嘜位可以升，何況係自以為有規模嘅公司，好多post都set死咗基本專業學歷同資格要求。

高級？

收益保護組人員？收保護費人員？

雙手微微向後
頭部稍稍向前傾
呢隻古惑仔狗格d人係咪改唔倒

一萬蚊回家瞓把啦

雞味濃

真 ?

藍絲狗黎

有冇最新消息

點睇都係豬啦你睇下條女個鼻

見到佢都要大大聲叫聲樂哥

得一萬....

佢最錯就係講咗句「有汽油彈啊？」 如果唔係 都唔會比人有機會政治化既事

推到佢仆街

pish

公屋保安
自出自入咁滯
大家可以安心登門拜訪

呢個傻閪正職嚟。有八達通同福利

狐假狗威，cheap到狗都冇得做

咁有冇兩萬

萬中

計埋搭車花紅雙糧洗衣福利都有既

咁點養二手老婆

比盡你咪萬中。

唔知以為間公司佢有份

下次玩吓佢,拍卡出閘唔系行出去,而系用跳閘動作出去,等佢以為有人唔比錢跳閘,佢嚟截查就投訴佢老屈人.

所以專請d新移民c9做

屌你垃圾公屋都咁撚寸

黨鐵個個仆街死

弱智都考到喇，一定係老豆老母係監等，過唔到vetting

推佢上報，幫佢收工

推
比電話幫佢叫外賣

推
幫佢叫外賣先 打錯

咁舊的公屋

人地當你CONDOM咋
ON9仔
行過西灣河玩鳩你先

真係洗碗都高人工過佢

太高人工住唔到公屋

呢班黨鐵賤種狗死全家啦dklm

助理查飛員>查飛員>查飛師助理>高級查飛師助理>資深理飛師助理>助理查飛師>查飛師>高級查飛師>資深查飛師>資深高級查飛師>助理查飛師主任>查飛師主任>高級查飛師主任>資深查飛師主任>助理區域查飛師經理>區域查飛師經理>高級區域查飛師經理>資深區域查飛師經理>助理區域查飛師高級經理>區域查飛師高級經理>資深區域查飛師高級經理>助理查飛師總經理>查飛師總經理>高級查飛師總經理>查飛師行政總裁

前綫深黃

我好肚餓 可唔可以請我食五個pizza

有冇佢電話？

英資

每日推推推